跌一跌比大家上車都唔加倉

唔好聽日反彈大升先話唔等人

美國又送錢

第二波紓困好大機會比民主黨HOLD住左
不過唔驚, 股市資金都係靠QE

淨係識panic sell

敢蝕唔敢賺

完全諗唔到冇反彈既原因

今日真係執平野好日子

God damn right